ive仔cowsep又走數，正仆街

Cowsep又走數，垃圾

Cowsep走數正仆街